<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="../xsl/3-investigacion.xsl" type="text/xsl"?>
<investigaciones xmlns:xs="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
       xs:noNamespaceSchemaLocation="../xsd/3-investigacion.xsd">
    <tituloPage>Investigación</tituloPage>
    <linkCabecera>
        <item link="http://www.politecnicojic.edu.co/">Politecnico Colombiano Jaime Isaza Cadavid</item>
        <item link="index.xml">Curriculum (Principal)</item>
    </linkCabecera>
    <grupoInvesetigacion>
        <grupo titulo="Investigaciones financiadas por convocatorias">
            <item>
                (2007) DNI: Promover la utilización del nuevo DNI electrónico haciendo uso del mismo junto con un dispositivo electrónico de tamaño discreto que integre las tecnologías inalámbricas más modernas del sector de las telecomunicaciones(FIT-350101-2007-9).
                Entidad financiadora: Ministerio de Industria, Turismo y Comercio. Entidades participantes: Abysal Systems, S.A., Idea Informática, S.A. y Grupo de Investigación TIFYC de la Universidad de Alcalá. Duración, desde: 1 de abril de 2007 hasta: 31 de diciembre de 2007. Cuantía de la subvención: 295.958 €. Investigador responsable: Dr. José Antonio Gutiérrez de Mesa. Número de investigadores participantes: 10 
            </item>
          
        </grupo>
        <grupo titulo="Investigaciones financiadas por compañías sin convocatorias oficiales">
            <item>
                (2007) Integración de SROA (Sistema de Reutilización de Objetos de Aprendizaje) en la plataforma de e-learning de una empresa. Tipo de contrato: Art. 83 la LOU. Empresa/Administración financiadora: Grupo Conforsa, S.A. Entidades participantes: Grupo de investigación TIFYC de la Universidad de Alcalá. Duración, desde: 01-06-2007 hasta: 31-07-2007 Investigador responsable: Salvador Otón Tortosa. Número de investigadores participantes: 8 PRECIO TOTAL DEL PROYECTO: 21.054 €. 
            </item>
            <item>
                (2007) Estudio e implantación de técnicas avanzadas para la evaluación de alumnos en sistemas de enseñanza y aprendizaje electrónico. Tipo de contrato: Art. 83 la LOU. Empresa/Administración financiadora: Panel Informático, S.A. Entidades participantes: Grupo de investigación TIFYC de la Universidad de Alcalá. Duración, desde: 01-06-2007 hasta: 31-07-2007 Investigador responsable: Salvador Otón Tortosa. Número de investigadores participantes: 8 PRECIO TOTAL DEL PROYECTO: 23.490 €. 
            </item>
        </grupo>
    </grupoInvesetigacion>
</investigaciones>
